Synext討論

請問有冇巴絲用家討論下
最近係ig見有KOL賣廣告
係咪真係咁堅

食得多有副作用
Google search
synext 發癢 紅腫 心跳加速

屌我想講我食咗一排synext 爆咗好多暗瘡 啲人又話食完之後皮膚會好 仆佢個街 本身我皮膚一粒暗瘡都冇

貪得意買左黎試下，而家食左幾個星期到
食完係會皮膚紅一陣咁，大概10幾分鐘會散
但係食完又冇咩明顯效果，吹大左

但你皮膚有冇差咗?

我都買左 食左一樽覺得鼻敏感有改善到

保健品其實要配合運動同飲水，唔係就無咩效果

而家好多IG shop 賣減肥藥、保健食品
小心啲

仲有豐胸丸

真心想問吓有冇人食到爆曬暗瘡?

有啲人話會致癌 唔知真唔真